Теоретичні питання

1. Що таке цикл в програмуванні?
   Цикл це код який повторюється якусь кількість разів.
2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?
   While, do while, for, if/else, switch
3. Чим відрізняється цикл do while від while?
   Do while виконує з початку дію, а потім перейде до умови, відпрацює в любому випадку один раз.
